同個女仔wechat, 得我講野多

係唔係可以收皮？

係

yes

對你有興趣就唔會唔理你啦傻仔

Wechat...

o

用wechat已經收得皮

哦

rip

姐係我冇野可以做到

俾啲對話嚟睇吓你衰咩

比左利是未？
有無放一堆cash 名車做profile pic同moment度？

佢用語音多
唔post 啦

正常人
唔係sell 野

點解要用wechat？

玩開wechat 個d 人好緊要d "紅包" 架
唔po cash 車都得. 利是唔可以唔比

wechat = 大陸雞

咁你呢？

我用文字

香港人黎

香港人用乜撚wechat
On撚9

我唔知佢

準備好買幾多份保險

唔係賣保險

放棄啦

試下問佢有冇男朋友先
問完應該收得皮

屌，咪呀你

咁你平時講開咩話題？

有冇相呀？

點解呀

因為識左兩三日only
暫時都係傾下返咩工，做咩用個app 黎識人，同興趣咁

你一問佢有冇男朋友，佢咪有個防衛機制囉，佢一有防範，難度咪增加囉

我已經同佢講左話想識個朋友，如果岩既咪發展下
係唔係已經收得皮

死得架

即係人哋唔想同你發展囉
下個更可愛啦巴打 唔好搞到自己咁厹

咁我又冇狗公既

識咗幾日啫 唔使咁上心喎

明白既，多謝巴打
但真係好想同佢試下發展

其實仲有得救

下個啦

你同佢有無咩共同興趣？

佢有無話你皮膚好差之類

有心你出下聲至少應下機囉

利申，成日比女藍tick

睇戲 睇書

巴打可唔可以telegram搵我
咁樣我同你都方便啲

我皮膚好好
好白

係咪附近的人？
垃圾先玩wechat